Documento gerado sob autenticação Nº RLY.858.225.MR5, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5315                  de  18/07/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°43766,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de TÉCNICO EM MECÂNICA, do
Quadro de Pessoal desta Universidade, FELIPE ROSA (Siape: 2258891 ),  para substituir   JULIO CESAR PIRES
DE OLIVEIRA (Siape: 2146523 ), Coordenador do Núcleo Técnico-Científico do Campus Litoral Norte, Código
FG-2, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 23/07/2018 a 27/07/2018, com o decorrente
pagamento das vantagens por 5 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
